岩岩有手足比狗拉左送左上瑪麗

推

Share to fb too please

Pish

報料tg: youarenotalonehk

推啊

Push

好人一生好報

幫佢tg搵星火

推啊！！
有冇人認識佢？？！！

直接公開啦
駛乜會員

堆

推！

中大同學，危急時空曠位置點火，再報消防，等消防入去。

希望消防企係學生一邊，大家同一陣線，同學真係好慘，救救學生！救救香港未來！

消防 幾時先出黎

push

甴近平

推
[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

pish

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

有冇圖？

up

tuiar

推。

,

幫推

甴近平

警甴